打打下機成個畫面變左灰色

打打下機成個畫面變左灰色
有聲3-5秒
禁REBOOT重開機後又無事
咁係壞咩

腦